道指反升過百但紅倉

得罪你咩 dllm

全倉得隻cciv 綠

道指裡面堆舊經帶升呀嘛

升得個少少就跌
然後係度磨

你都識講道指
最霉果堆V M JNJ KO咪變綠

樓主還好嗎

cciv都紅埋

叔叔不行了

CCIV

紅埋

恭喜哂cciv既股東邊個係大魔王都未知

20$蚊本姐 死唔去嘅

我諗20，30蚊係佢既合理價

我set左紅升綠跌 唔撚驚

收盤價：40.00